［心事］如果有一日阿媽再無煩你...

阿媽最近老左好多
係咁生白頭髮出黎
皮膚皺紋越黎越多
個人成日癡癡呆呆好似無精神咁
成日出街硬係有野唔記得帶
成日都話呢到痛個度痛好似成日整親咁
以前佢成日係屋企問野問黎問去吵吵鬧鬧
但呢排開始好小聽到佢既吵鬧聲同問長問短
唔知點解最緊個心凝住凝住有一日無咗阿媽會點
越諗就越想喊，每次到呢個時候就會諗一次呢個畫面
細個我阿媽就同咗老豆離咗婚 我阿媽一手一腳嗅大我
有無巴絲同我一樣咁諗法

加油 我同你情況差唔多 好明你感受 盡量唔好令佢難過 多d 陪佢 share 下正能量比你

有呀

有 好驚嗰日既來臨

多謝 其實呢個問題我早幾年就有開始諗
但唔知點解近排又諗返 越諗就越想喊

時日真係好快，不知不覺間
身邊既親人越黎越多人老
甚至離世
我真係唔想有一日.....唉
好驚 唔想諗但係點解會無喇喇諗起

我同你一樣

好好對你媽啦

都係親人最重要

我唔知點解眼淚又不知不覺咁流緊

所以要抽多啲時間陪多啲老母

加油巴打 做個孝順仔 依家都未遲

願天下母親身心安康

唯有珍惜眼前人
可惜我都唔識

唉～～ 女朋友同你老母～
時間就係得咁多，你會點assign?

女朋友同老母我寧願揀老母